軋斷腳掌：涉事司機任地產代理 涉危駕被捕

涉案姓陳（28歲）寶馬司機涉嫌危險駕駛引致他人身體嚴重受傷被捕，其後已獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。據了解，陳自2009年起任職地產代理，其Fb除上載有家庭照外，亦有樓市資訊、與同事工作、聚會時相片，以及招聘廣告，招攬有志人士加入地產界。去年中，他上載一張維港海景相片，表示希望日後能帶同事一起出海慶祝，相信他當時正參加遊艇聚會。過往他曾多次轉載分享企業管理的語錄名言，以激勵自己，其中一張相片，寫有「一個人承擔責任的能量，是未來承載財富的能量」。

東網記者致電聯絡其上司時，對方指陳今日有上班，惟中途外出處理事務，現時正了解其最新情況。另外，記者到訪陳位於梨木樹邨的單位時，一名中年女親友應門，表示對陳涉及車禍一事「乜都唔知」，隨即關門。根據運輸署資料顯示，肇事寶馬房車於2015年首次登記，姓陳車主當時以逾40萬港元購入。

今舖佢要賠800萬以上

保險公司賠嫁嘛，佢坐硬姐

地產狗

梨木樹邨

25歲就有40萬買車

順便交埋間屋啦！
你累人全家
應該自己全家黎還

正一仆街！

28歲做左9年地產
事業有d起色就坐監

你講錯左 應該係話負緊幾多車債

去年中，他上載一張維港海景相片，表示希望日後能帶同事一起出海慶祝，相信他當時正參加遊艇聚會。過往他曾多次轉載分享企業管理的語錄名言，以激勵自己，其中一張相片，寫有「一個人承擔責任的能量，是未來承載財富的能量」。

地產狗必須死

痴撚線，呢個位邊有可能會撞

地產狗死全家啦

個司機肯定無專心路況 , 咁就害左一個家庭一生

唔到你唔信邪
呢條路真係成日車到人

係..成撚日都炒個安全島

炒樓狗

仲要係地產狗

有錢賠喎, 害定幫呀

起9佢底啦
屌
呢啲仆街
害9人
自己咩9事都無
過一排又一條好漢
但就影響左人成世 成個家庭

其fb，係邊撚度牙

地產狗生癌死全家

起底啊！

FB or mother!?

地產佬好似入職之前要簽一張野確認自己無犯過法
佢係咪以後唔駛撈

你都憨撚鳩 有錢賠大晒 ?
碌撚斷左隻腳 幫乜鳩野 用下你個屎腦諗清楚先講野啦

起碼佢即刻full pay上到車先,
一家從此衣食無憂啦
點唔幫呀

你咪撚戇鳩啦咁撚樣都講得出 不如你試下叫人咁樣幫撚吓你呀柒頭

好似已經比人起左底？

轉自高登﹕

由馬路的事Facebook Group起底。

你咪依家衝出街搵架巴士碌撚爛你對閪腳lor

你都憨鳩 你又知佢依家未上車? 你唔撚俾佢幾層樓full pay完 使撚要你果幾個錢?

佢試下俾佢揀有番隻腳可以繼續正常咁湊自己個仔 定係俾人碌斷隻腳拎你個幾個臭錢?
仲要講緊

你自己憨鳩就唔好用自己把尺去度人地啦

美聯

如果你係假膠就係好撚低質嘅假膠
但係如果你係真心 就唔好等 不如依家即刻出去搵車撞鳩斷你隻腳

2隻腳換full pay上車連登仔都諗到

個阿媽有段長時間都要訓醫院
唔可以自己湊女喇
連用自己對腳同個女喺公園追逐都唔得
裝義肢 做復健 都洗一大筆錢啦
有錢賠唔係大晒㗎

又係地產狗班垃圾

又係地產狗

你即刻去碌斷晒手腳
我比返錢你又點話

同支那D賣腎換iphone一樣弱智

地產都係武將
行內人成日講到自己帶兵打仗

唔好起埋佢屋企人底呀記得

轉自高登﹕

車禍司機遭大起底 做地產經紀曾捲買樓回贈糾紛 急刪fb 沒有上班

【本報訊】車禍中的姓陳（28歲）寶馬司機，因涉嫌危險駕駛引致他人身體嚴重受傷被捕，其後獲准保釋候查，需於4月中旬向警方報到。肇事寶馬房車於2015年首次登記，是陳以逾40萬港元購入。陳任職地產經紀，其身份昨日被網民起底後，他立即刪除個人facebook，亦未有上班。

急刪fb無上班
記者昨到姓陳司機位於梨木樹邨寓所查問，一對相信是他父母的男女應門稱，「他不在家，要好夜先返屋企」他們指不清楚意外經過，但對事件感難過，並強調：「佢（陳）平日好乖，顧家，又做善事又捐錢。」

記者其後到陳工作的荃灣地產舖查問，同事稱他沒有上班，陳的個人fb昨日突關閉，手機亦關上。根據資料，陳於2015年8月曾捲入一宗地產代理與買家因回贈現金的糾紛案。當年有地產代理以現金回贈方式促銷一手樓盤，承諾可回贈樓價2%，即現金約11萬元，更在回贈確認書上簽名作實，但買家以558萬元購入房協樓花喜薈後，地產代理卻反口，聲稱確認書資料及簽名不齊全為由拒回贈。當年《蘋果》跟進事件後，地產公司與投訴人和解，但未有透露和解內容。約年半前陳疑因欠債，有人在其工作的地產舖貼滿有印有陳頭像的追債字條。

唔建議半夜打電話提佢有野未做+去佢樓下唱通街+上美聯關心佢支持佢

一定保險賠

老破